LIHKG幾時先有得買VIP？

如題